地盤佬先係最有禮貌既一班人

因為工作需要 成日都會接觸到地盤佬 做咗年幾發覺佢哋無係最講道理最有禮貌既一班

雖然粗口横飛，但大多數都係正義撚

屌你老尾唔該借借啦仆街

藍絲

粗聲粗氣但都成日會講唔該同麻煩你

相反 有啲建築公司高層真係無乜禮貌